**HandBand**

Это приложение для iPad значительно расширяет возможности MIDI-клавиатур компактного размера, драм-падов и прочих MIDI-контроллеров. 

Приложение позволяет переназначить некоторые кнопки вашего контроллера из режима игры нотами в режим распознавания сочетаний клавиш. Благодаря этому, например, при нажатии комбинации из двух-трех клавиш приложение будет воспроизводить не одну ноту, а целый  аккорд из шести-восьми клавиш.

![alt text](img/Combo.png)

Приложение предназначено для работы с двумя наиболее полулярными форм-факторами MIDI-контроллеров: двухоктавная клавиатура и шестнадцатикнопочные дрампэды.

![alt text](/img/controllers.png)
